係極權暴政統治下，制度係唔會限制警察既權力，大家無謂依靠咩獨立委員會

民主政制權力來自選票
專權統治權力來自武力

大家無謂幻想政府會有咩調查會限制到警察
政府權力來自武力，限制警察即係限制自己權力，no way

反而我依家最驚係真政府答應有個獨立委員會查警察
拖返一年半載，到時比d「優化建議」
咁就成件事玩完
更加唔好幻想咩委員會可以懲罰警察
基本上睇返朱經緯事件都搞成幾年先有一次檢控
用盡行政手段拖延，鬥長命？
警察武力=專權政府權力來源
政府一定攬警察
調轉諗，當警察用盡武力都冇辦法控制社會跌序
就真正係專權政府倒台之時，因為權力來源已失效
但行到呢部，要有咩條件，大家心知肚明
香港仲未準備好

警察係獨裁政府唯一合法性來源
一定死攬到底

香港行到呢步，得兩個結果
一係全面民主化，一係全面極權化
冇中間路線
睇個勢，全面極權化既機會大

得兩個情況香港會有民主，其餘一億三百萬個可能性都係極權化
1.美國出手，武力威脅中國
2.人民革命

2黎講，冇武器又點會打贏警察，冇機會。
只有1美國能夠KO支那，但出手可以有咩名堂？

係，就算查完，都係鬧兩句，比d19建議
下次有示威，都係打鳩你
因為警察武力就係政府權力來源

希望大家認清現實

樓主張圖有無高清版。

堅持五大訴求，不撤不散︰

一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫暴
五、實行真雙普選

自己google

up

從來民主就得流血
遠至英美法
近至日韓東歐南亞南美西葡北非
都係要靠流血先可以得到民主

push